賭冧市輸到執笠！大鱷仍「死撐」：是市場錯 (00:15)

【東網專訊】今年全球股市愈唱淡愈上升，再有「大鱷」要低頭了！據外國傳媒報道，傳奇基金經理、2008年金融危機期間沽空銀行股而聞名的對沖基金Eclectica Asset Management團隊首領Hugh Hendry，其基金在連蝕兩年後，最終要黯然離場。

資料顯示，Eclectica在2016年虧損4%，今年首8個月更勁蝕9.4%，現時基金僅餘3,000萬美元，要倒閉了。不過，Hendry至今仍「死撐」，不是他的錯，而是市場出錯！

他說：「事情本來不應是這樣，尤其是今年夏天全球經濟向好，出現了史上第一次全球所有經濟體同時增長，不知道這樣的局面會維持多久......現在我們面對非常怪異的環境，雖然知道金融資產泡沫被谷大，但美國看起來不會有危機、中國經濟持續增長、歐洲經濟也在復甦，風險資產升勢不會改變......」

回顧Hendry在2016年3月警告，如果中國將人民幣貶值20%，全球立即玩完！在2016年11月警告，英國脫歐噩夢僅開始，2017年歐盟恐要瓦解。

Hendry於Eclectica資產管理工作15年，即使在2008年金融海嘯期間，他仍獲得正回報達30%，如今要投降了。

大c

基金鬼佬中嘅沈大師

沈大師叻d，佢鳩嗡但可能反手操作我地唔知

係咪佢d 結拜兄弟

大家都係「機構投資人」

仲以為係沈大師

大師：呢啲基金咪輸左摺埋再玩過嗰啲囉

索羅斯又話追擊人仔,而家影都冇

支共鐘意印幾多就幾多, 仲有招外匯管制
索羅斯想臨老收皮咩

大師俾人夾足咁多年都冇死
呢D咁既大鱷都係不外如是

扭曲！根本就係扭曲！

大c > 大鱷
In 大師 we trust

沈大師真係正 講親都唔中

大師2018預測絕密公開!